（On9上司）問你又屌 唔問你又屌

呢個腦細似曾相識
我以前做過社畜

好心做多幾行啦
到時屌得又唔怕搵唔到工

度度都有呢d人
有時d野佢自己都唔識 但又要屌我唔識
佢做錯野 我提下佢又話我串佢喇

Exac7ly
以前跟一個宇宙級腦細，中年師奶黎
我只係一個文員仔
佢就以撚為文員仔係萬能
有啲職責範圍外嘅野，講過好撚多次我唔識（我笑到隻狗咁好有禮貌）
佢認為係我無能同埋唔想幫佢做而發我爛炸

有啲野明明係佢做，我唔可以越權做，同埋細節只有佢最清楚
射鳩俾我做，我唔知果啲細節野，問清楚佢先啦，
屌鳩我小小事都要煩佢
但我都唔知佢想點，因為果啲野係佢自己做返先最清楚，但佢又唔撚講清楚，又唔撚准問
咁我死死氣自己用腦，又屌我做撚錯，話我越權做細節位

有啲野我自己根據佢作風去推理，自己做好先，諗住等佢老人家開心吓啦，我見自己好似成日都做得唔好咁
點撚知屌鳩我唔撚問過佢，話我自把自為，叫我跟佢講咁樣再做過
屌那媽同我自把自為做係一撚樣

有次臨收工叫我幫佢送小禮物（宣傳品）去某地方去多謝某單位，但其實人地果邊係唔可以收
咁我第二日照同佢講返話果邊唔可以收
佢竟然同我講「係架。佢地果邊唔可以收禮物架。咁你下次就唔好亂咁送野去俾人喇。」
吓？？？

有次我病得好勁，中耳炎仲要一路發高燒一路吞膿（喺耳道倒流）
喺打返公司請病假，唔俾
迫我返去，我個人已經wing吓wing吓
根本都做唔到野
就黎要叫白車咁滯
我問佢早退去睇急症
唔撚俾我走，叫我打電話叫屋企人黎接我
話要見撚到我屋企人先可以放我走
屌佢老味

想走後門怕上身就推鳩落啲文員仔度
果次真係好鳩㷫